點解記者一定要有記者證

警察都無委任證

Freelancer 唔係記者呀?

咁班警唔識英文吖嘛。。